係咪大學year2嘅通常都有女朋友

正常樣 身高180 性格ok 係咪90%有女朋友

180應該好快有女

180(-10)

唔係 毒撚既話毛都冇條

可能碌鳩太大嚇親人

Me大波長腿白瘦淫都係a0

想做愛，pm

90%

想下好啦

Yr4 a0 毒絲
唔好話男朋友，朋友都冇個

180-20

慢十倍有女

-1800

碌野有冇180先

冇證明你好撚肉酸

現實係起碼50% A住grad
當中最少30%係A0

係唔係乜女都要先? 大學大把女埋身啦 不過埋得身都唔會好令姐

唔係 利申year 4

準備a住grad

有冇巴得17幾
人唔高 唔靚 唔叻
同唔熟嘅人講野又怕
女又唔敢追
大膽追又無用
個人好迷惘

係咪可以食得屎

Sor 第一句表達得唔好
其實我指自己

17幾唔係大問題 內向先係問題

外向都唔好得去邊

只會引起好多誤會

方力申游得快因為下體大

點為內向？

我唔怕同人講野
但係唔知講咩

但識耐啲又唔會有呢啲問題

A0 grad here

其實唔關樣同身高事，雖然有係bonus
你見無論亞洲定海外，d諧星無論幾矮幾7成個童工猥瑣佬咁，食親都係model/女神

Year 1,2,3 O
Year 4 A

唔係
Year 3 正常樣 都仲係a0
想要女朋友

利申絲

有冇例子

台灣咪納豆 吳宗憲 張立東
日本咪小島義雄 山里亮太呢d，google有list
最後望下乙武洋匡，再照下鏡，邊度仲有藉口呀老實講

聽女人教你點溝女
同你搵倫敦金幫你投資有咩分別
靚仔當然係有優勢，但事實係好多靚仔因為呢個天賦所以唔識/懶得提升自己內涵，你見d女 model有幾何溝翻男model? 諧星身邊永遠多女過靚仔

呢啲算係慢熱？ 我都唔怕同人講野 但係只係啲門面野 除咗識得耐嘅都冇乜新朋友 何況係女

想問男嘅有女仲成日講邊d女靚是咪正常

160最近練緊點樣幫自己含撚

呢個真

Bye

女仔碌鳩大過人
鳩沖阿

又扮女

180萬100%有女朋友
180cm，FF好了

當住你面講絕對唔正常，除非你地係嗰種會一齊睇女傾女嘅情侶

同佢係fd 佢男我女

同你一樣